樓上裝修完後成日有有古怪嘈聲，應如何應對

屌佢老母臭化
樓上新搬入黎
懷疑上個月樓上鑽地果陣整薄左塊地(=我個天花)
呢排樓上成撚日有啲”洛洛”聲
樓上做咩都好撚應聲
呢個情況應該點樣應對好

本身想訓多陣都比佢整醒

共振喇叭

治標唔治本

嚮天花鑽窿，一嘈就屌佢老母

五毛係咪好驚下個到你就無糧出

經crosscheck多個post，確信五毛名單臚列如下：三色貓、法國佬巫斯義、極右派政治家、民國復興、群龍共舞、優美開始、Coffee@、JR、RedBaron (Epiphany)、Gladiclus、D_Wade、dewi、newlife、bbchu、十卜Ching、侵B、吾系甘開心牙、返六日唔撚易、毛澤東

屌佢老味尋晚12點又dumdumdum